不再隱藏好身材| Billie Eilish 無預警在巡演上性感脫衣

身為全球樂壇時下最火紅的「超級新人」，在去年底 12 月才剛正式滿 18 歲生日的她，前陣子被發現了她在寬鬆大尺碼的街頭潮流穿搭之下，其實隱藏著豐腴上圍的好身材而吸引無數不知情的網友發出驚呼。即使以搞怪又前衛的大尺寸潮衣穿搭聞名，總是能夠帶給全球樂迷最新鮮話題的怪奇比莉其實也不打算把自己永遠定型為「總穿著看不出身材、肥大 T 恤」的女人，這位新生代創作鬼才在生日後就曾吐露：「18 歲之後我或許會考慮開始露出身材的！」

原來已經正式成年的怪奇比莉，在出道以來一直堅持著以寬鬆的潮流穿搭來避免大眾輿論模糊焦點、不談音樂而只談她的身材。現在隨著怪奇比莉的創作在四處都能夠引發旋風，演唱會上怪奇比莉也決定播出一段自己性感脫衣的寫實攝影，首度正式大方解放自己隱藏的好身材，並在旁白中吐露心聲：「如果我穿著那些令我舒服的衣服，我就會被說不像一個女人。但如果我卸下的那些服裝，他們又會說我是個蕩婦。」（真性情：小賈斯汀談 Billie Eilish 當場流淚，感性直言「願意做任何事情去保護她」！）

cls 好撚大

佢平時着啲鬆身衫都撐得起 都唔會細得去邊

未來轉風格應該陸續有來 J到出血

好淫蕩嘅肉體

超級導彈

淨係想像下有幾重已經喘唔到氣..

終於明佢點解以前跳舞會受傷....
咁撚大負擔

諗起佢用把男人聲伸吟 不了

有無d睇到既圖呀除得個小小

肥過電單車

幾屈
之前用男人婆oversize 搞怪look 爆紅
突然又show 身材化返個女神妝

想屌

Free the nipples lah!
點解要受約束！？